所有準備讀/讀緊/離開咗 HKUSPACE嘅同我入一入嚟

話說有班上咗岸嘅太空人就開咗個telegram group
而家就歡迎所有準備讀/讀緊/離開咗太空嘅巴絲加入呢個telegram group
fm bb可以入嚟早啲了解下太空生活同r下notes仲有同學仔
讀緊/離開咗太空嘅巴絲就可以解答下fm bb嘅關於讀書同升學疑問
大家快啲入嚟啦

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

得罪講句 入到U根本大部分人都唔會計較出身
係得連登高登日日喺度嘈嘈嘈

迷離哥哥ho ball

其實升返上Degree 已經冇問題

樓主好靚仔

咁現實同網上係唔同嘅
現實上你見到蝗遊客 腥港人 蝻
你一般都唔會仇視佢哋
但一去到網上世界咪又係狂屌鳩佢哋
情況同對待走後門狗一樣

迷離哥哥 快d講你既做雞理論
駁佢地

走後門狗

有時候我都覺得自己好白痴
竟然曬時間同asshole仔講道德
根本同隻雞講貞操一樣無9謂

btw 已成功騎劫此po

thx

港大古巨基你都搞
收皮啦 日日打飛機
利申 jupas入薄大

得罪講句你真係白痴喎
偷人tg ac扮人地整到人地咁麻煩，比人捉到仲唔認，衰撚過asshole仔

偷人tg ac咁撚仆街
真你衰撚過asshole仔
你老豆老母個晚扑野真係一個錯嘅決定

幾時有偷人ac

嗱 俾埋條link你
[2017dse] 數學唔識呀

用我tg ac名扮係我
之後勁多人tg我
你想咁樣搞我會唔會低b左小小

㩒落守門員曹永廉個名度
係咪彈左迷離哥哥個名出黎呀

好似上面位巴打咁講
你老豆老母個晚做錯決定

最後 講句
屌你老母呀
唔夠人講就扮我tg 引人黎騷擾我
你縮翻入你老母個閪度啦

我個tg ac係Yan1230
只不過打錯字
有幾閑

第40頁比人捉到仲扮

你估有無人信你條on9仔

你個留言都#997啦
就嚟1001
點回得切

收皮啦 重扮
最慘係無人信你 你重要繼續扮唔關事個下好笑
你點兜呀
咁撚蠢都有嘅

你所講嘅人咪又係一堆asshole仔
asshole仔根本無個智力正常

你智力都有問題先會兜咁耐都兜唔到

一碌嶋打沉一船人
見人地係asso仔就做搞人地
on99
咁做智力正常得去邊

我睇完都笑撚左
咁樣兜同死雞撐飯蓋一樣
咩u先會收個咁嘅白痴仔

做到唔代表教到
Btw如果要5**先可以應該9成9老師失業
每年得不足1%

係你班asshole仔不願面對打錯字呢個事實

用d咁既理由兜
定你不願面對你弱智呢個事實

我估應該得垃圾u先會收呢個垃圾
兜極都唔得
hku唔會收呢啲人架

其實迷離現實係咪比asso仔屈過機搞到而家咁?

點解個po變左公審維尼哥哥

睇落都似啦

迷離哥哥係poly survey dem beat ，唔會比蘇仔尾機

但係仲有千千萬萬個 Asso 仔，你打得幾多個？

嗰堆辣殺又邊有本事屈人機
係gp pj衝過幾條弱智asshole仔
成份嘢啲英文錯到狗彩
仲要臨dead前先肯交
要我同另外啲gpmate執咗成日
入到u後 真係未見過正常嘅asshole仔
不過做得asshole仔嘅9成9都弱智
又真係唔應該要求佢哋做正常嘢

你班弱智仔繼續ff啦

ching sick ball

賊勢浩大
但為咗保護母校
雖千萬後門狗吾往矣

唔知 Dicky 依家點

如果迷離哥哥壯烈犧牲，我會幫手收c

嗰班弱能人士點郁到我

只不過係一班後門狗亂吠

下，我遇到個d asso升上黎既都好正常喎又勤力
定係你個科問題

兜又兜唔返，仲要轉移視線
你搞埋d咁既野真係影衰大學生

又一隻後門狗喺度扮直升

一早合理解釋咗
係班asshole仔不願面對

asso學生等於垃圾？

個po都成個月啦
你堆asshole仔都仲係駛唔到
無鬼用

你性屈
同你遭遇唔同就係asshole?